數碼暴龍大冒險tri 第６章「ぼくらの未来」第１彈告知PV

聖龍獸出現, 正呀喂

今次可唔可以cut撚哂條煩膠既劇情

咩牙咩牙～

個樣姣左咁多

垃圾

02班友呢

第6章臨完場宣佈出tri2
唔好再污染童年啦唔該

好似仲有好多條線未完
達高獸的海
02幾條蛋散

今章係最後一集？

完了吧 如無意外

夠唔夠時間埋尾??

唔夠既話整死隻貓就夠

隻貓真係好煩膠

究竟迪路獸究極體係唔知究極乜鳩天女定聖龍獸

利申：業餘 冇乜睇

其實兩條路線都得

上一章向連登睇到好多劣評
結果睇都冇睇
今一章睇唔睇好呢?

重未做，pv嚟

唔怪得究極天使之前亂咁來，原來係因為知道迪路進聖龍，冇西屌，嬲嬲豬

咪好囉唔洗爭女 一陣又比人反死架啦

垃圾 不過聖龍獸派大勝利

人獸囉

聖龍獸個pose想點

基路比獸 使用了 掌摑
效果超群
聖龍獸 退化成 迪路獸
迪路獸 失去戰鬥能力了

腎仔又比人借左個樣做壞人

條尾好似俾人拗斷咁

依個作畫真係睇唔落

最後一章
但完全無太一

最後一章係咪完得

唯一一個老是常出現既02

其實求其出隻奧米加進化型態型型棍棍，劇情再垃圾啲都唔緊要
出omega alter s都ok

第一章:正
第二章:都正, 不過無解釋到底係黑化帝皇龍甲獸係真身定複制出黎
第三章:上神台
第四章:開始差, 臨尾進化5分鐘打得幾十秒
第五章:垃圾, plot hole多到pk

第六章你唔整返兩個鐘出黎解釋返哂d plot hole咁就真係完全破壞我童年回憶

其實甲蟲獸果度唔會咁就叫神啦, 感動既scene而已
不嬲都係咁差, 由第一章開始果破壞截圖loop已經係咁差, 要拉現實影響呢個點唔係問題, 但唔係咁輕描淡寫個輕淡輕淡到齋loop ppt就當交貨, 台詞極其行貨, D台詞真係好雞
根本就五章一貫地咁差

當初咁做新番兩季播哂佢, 最多都係崩崩地, 內容衰D既番, 係要切開六章拖多個五週年上戲院播, 醜呀

Appmon好睇過呢套好多

睇到第二集棄左
同UC一樣拖咁鬼耐

東映想CAP水學人出劇場版 無計

02本來就係黑歷史, 有咩污唔污染姐, 話唔定負負得正添呀
tri2有可能呀, 14年15週年話出tri, 斬開六章已經畀佢拖到出年又20週年啦 伏線唔需要解哂, 拖多五年

咁短時間
解唔解得晒之前d 伏筆

有幾多伏筆

仲要現實影響竟然係勇氣果個自己諗既猶擬點, 而唔係同伴有呢猶擬點而代表勇氣兼leader既佢領導大家戰鬥, 一條柴咁, 第一章, 甚至未播就畀人狂屌而執過過果張海報已經話你知

垃圾東映當年搞臭digimon仲唔夠仲要整臭d
搵bamdi傾傾網絡偵探動畫化好過 睇得出制作組有好多對digimon有愛ge痴線佬

隊冧隻貓, 同世界樹皇騎homeostasis BBQ, 途中02班人行埋黎一齊燒,
坐係度一齊唱無限大, 根住聽朝準時起身番學

Perfect

幾多秒

伸個懶腰就變番兩粒鼻屎

好想同佢做愛

最快便當究極體

有 成身血

個個老師嚟

成隻狗咁

睇完第三章冇睇

"死"撚咗麻